恆指睇黎要急插到18,369

原因：
如停食市，停服務業，經濟會急凍。

咁要用微波爐叮翻熱佢

認真。
睇圖。
都好清楚。

Ok !
Thx!

我最鍾意睇圖撚，唔知係解釋張圖，定係用張圖黎解釋自己。